我宣佈 今日4:00pm開始 大家全力推行動post

成個版面都係打飛機post，我唔知道係風向撚定係大家開咗學開始停來，請大家認真推行動post

1. 任何關於機場嘅post
2. 任何關於抵制港鐵及檔鐵嘅商場嘅post
3. 關於近期慘劇嘅文宣post，而且用Twitter轉發

做嘢啦你班仆街

加油

721 811

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Agre

Thx bro

821 811 831

犬二代去死

Thx

我屌你班連登仔

打少啲飛機做多啲正事

行動post呀

Pushhhhhh

有冇人可以收集行動post 我唔識

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

岩

97機場
98美領

就咁

順便搞下國際戰線
------------
twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

推

Push

push

有咩核彈發生唔洗每人開個post講架
集中推個post推論
留番啲位比行動post啦

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

同意 呢排少見左好多 今日集會文宣都唔夠

其實真係唔可以停

圍爐同膠po少啲please
三罷冇po，今日咪咁嘅結果

仲有四日就機場啦！！

認同！

真正核彈都唔割既建議！新口號

仲有美領post

問李SIR
之前話要查下爆眼少女係咪警察開槍導致
有RERPOT未呀

97機場
98美領

將軍澳區嘅朋友

係時候發揮和你飛嘅力量
Popcorn連住4,5個商場！！！
逢星期五六日
請大家一齊去行商場
不購物不消費

posh

Hi

大家 pish!